有無人記得細個無流動上網日子點過?

宜家個個去親咩地方都會機不離手上住網
好多時真係無左上網唔得
已經唔係好記得細個係點過日子

有錢仔打gameboy

搭巴士睇Roadshow

宜家搭車幾乎唔會睇

成班細路係到打 pokemon

完全唔知個時點傳上太空捉超夢夢

宜家覺得roadshow好撚煩

細個覺得地球好大，日本好遠好貴

之前去日本係咁用電話google睇map

個時D人去自由行點揾想去既地方呢

以前真係好貴既 成皮野一張機票

宜家可以做到$1500兩人來回

SMS

睇小說

金庸古龍有一半都係搭巴士同等朋友時睇

果陣最慘係睇金庸睇到尾, 差少少又未到下一本, 一出街要拎晒兩本出去

宜家都好少見人帶書出街睇

講開又係 on99咁儲sms message

聽mp3